[League of Legends][376] KS_Sona : 菁英卡白金4好笑D

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1

25 topic

25到

7SS 25

45120

留長成差唔多一年又想剪返短

妮妮

樓主25

>>>>>>>>>>>>>>>強捲

[League of Legends][377] KS_Sona : 菁英卡白金4好笑D 2

【率先爆】44歲小肥淚崩認出櫃 親揭不再恐懼：係時候行呢步

原來佢是gay

唔知點解知佢係GAY之後覺得寵物係GAY歌

時光機仲GAY
如果一早沒有當 好知己

逼得寵物太緊

愛的詩篇

點解咁撚熱

撈鋪開得太多冷氣

北極熊

想成箱買

讀書果陣比人話似小肥
姐係點

霜新相

咁樣賣KB既咩

死gay佬

屌爆你屎眼

好<3

東網賣音響咪又係咁

咁順攤唔益你了

咁gay

腎仔立即進餐

開台結婚?

進食

著婚紗屌係咩感覺

睇完套AV話你知

Seed

樓上花狗

阿寧黎？

韓服積分++++++++++

83

峽谷之巔+++++++++++++++++++

來

-3

JJJJJJ

有IG未

電王訓左

樓上紅色革命

任何遊戲，只要見大家姐有份出現，你就知道，這個遊戲必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

想睇

台緊

想台敢達

台未

全部去晒睇7ss台

31655

電G王咁

是

24601

G王電咁

2020 lol po齊5個rank

2020/8/15 2:1莫迪

又可以睇我曼了

電H咁

希望我D隊友勁少少咁多

奶台

叫佢笠住個頭ok?

代自己

47303

玩到230睇NBA 幾好

場場比人當巴塞咁打
你頂唔頂得順

新人報到 有冇巴打一齊打ranked想沖白金 而家卡卡地金3

冇

+我
id: 崔孝定

彈性就++7ss

上忍牛逼死了

5538

有SHROUD睇又唔洗弱了

白衫好撚波

5538 unlucky

再玩LO TC WAR同VIL WAR前期無乜意思

走遠D先

城

唔+ 知咩料

抵

我搵街場打 撞到佢地= =

條友TOWER我一半叫GG

我個位夠柒 比佢TOWER我D伐木VIL

你咁快城左 點玩= =

我有個隊友問 係咪一開波全部砍樹

有抗壓力 知有人係附近99%會TOWER我D伐木村 一早走遠左採資源

nomad 好似多數都fc 我仲出緊肉馬

要睇你附近有冇人同你隊友打唔打海 NOMAD太多變數

好少NOMAD封建出兵 唔係阿拉伯果類圖 通常都係城堡先出兵 玩肉馬多數隨機中MAGYARS先會出10隻搞鳩人

電狗又話唔睇

真相大白未

49000

天佑吾城

天人合一

正常人都曼城冠軍

正常人都買角大

鏝狗落後

Rachel liang

我就是敢達

正常人都唔買曼城

小妹精準預測今屆歐聯結果 錯一場小妹就食一舊屎

中哂

丁力世界級表現

你城

正常人都曼城

天生C位(沒丁)

正常人都角大

還我血汗撚

km106Today at 3:57 AM 賭左電狗條J 曼城反杯

照住買 睇樓

四強全部都冇 點睇住買

電出埋佢

等佢出啦

29:49:35

正常人都

那一件事會首先發生在 史達寧 (曼城) 身上?

識買未

被換出

我都入

電條撚都入

條撚沒左了

聽晚有交警出局睇

交警係咩

西維爾

落7S

話一話

英超

Added

唔彈？

可以 但想沖埋單雙排先

ok

台王

ez followers

Added you

台北暗殺者

咩字頭 太多人加我

我個xxxx

多魯基斯之鬼

電電無J了

不嬲都無 佢絲打

天生G位 (無J)

你夠賣強卷做雞啦

系

敢

25

12784

睇多次屎達0

G

萬人求包養！日本美女出3萬月薪招男友！

仲諗住係拜對鏝

又反彈 永續廢青

今次我買角大冇跟你買鏝了
真相大白

我全部冇買

你鏝冠軍

系 不過冇買

巨巨號

都係燈

巨巨號角大中

今晚G持下49000先

巨巨唔敢

系 佢買左我馬體會搞到我輸

你鏝是冠軍 怎會怕

真真相大白

今晚西維2 100000000000000%

ok 買10蚊西維耳

買哂左邊果行了

置頂吧

無J電買左 點搞

#204
天生C位
•
9 分鐘前

今晚G持下49000先

屌你老木

兩邊買哂 夠疆和其他

鏝都比佢燈埋

燈到球賽取消

CAO LI MA DE

電電號

大家姐都有fans

龍心劉馬車都有fans啦

44318

40:37:17

巨巨風扇

震驚14億人嘅解放軍訓練開槍方法：老漢推車射春袋

幾cowb

禮拜六緊係買鹿島鹿角

我了

所以你咪輸錢

但今日禮拜日

咁對家了

水魚曼fans 錢特別好搵啲?

交警買未

九尾新SKIN係咪一定要先有?

i feel you love reflection

係呀 你要咪有

咁PS4呢

要都冇

可唔可以支持曼聮, 老死係曼狗

Lusheeta

聮

睇黎唔駛搵虎哥

■白羅斯反政府示威持續，前日有士兵軟化放下盾牌，示威者喜極擁吻。路透社

手寫板係咁

我都想軟化了

. ✦ ‍ ‍ ‍ ‍ ,

. . ﾟ . 🌑 . .

˚ ﾟ . . 🌎 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ , * . . ✦ ˚ * .

. . ﾟ . .

, . ☀️ * . . . ✦ , * 🚀 , ‍ ‍ ‍ ‍ . . ˚ , .
* ✦ . . . . 🌑 . .

你條J就軟化

樓主係咁, 你望下個Topic 就知

屌你個windows更新更十世

希望你更新快D

正
你祝福完即上30%
之後快左

今晚西維爾係咪有機會破燈

太陽爐未

項目編號: 5 那一件事會首先發生在 波基斯費南迪斯 (曼聯) 身上?
入球3.90

紅牌

gun

白3

唔好波

屌...
打漏咗個抽字...
我想問係咪一定要抽先有

條女手臂差唔多有我咁粗...

暫時係

貓女孩先好波

腎仔勿入很膠

我有個tg fans club==

中間個個我OK

科勞左

唔係支妹你都岩?

夠晒膠既都科勞

魚箱都膠?

西西

代電人

西維輸左賣撚埋你落飛田

我琴晚昂喎

唔撐城
抵文識賣你落飛田新地

蛋捲到左飛田新地未

比文識贖左了

搞錯

識波 得電王豬

得左邊OK DD

膠臉佬

FLAME 仲有無打緊

30lv ac 銀4上金輸既場數係金上白金既trible

三件白能到成隻鬼咁

有d難明 係咪數學題黎

你今日贏既機會係零阿

屌你屎忽

同呢D差唔多

WEO台嶵畈找伋巳123[愎巳之抽岸汙;聿畈韋畈韋囝拍囝

去信要求連仔del 7巨個reply

屌你老母抵你輸錢

有冇咁能弱== 咁都驚==

永遠反7巨

金5上到白金淨係輸左4場
銀上金輸左10幾場

咁岩姐

你不嬲反

祝你每日輸多d

香港人好多輸極都係ping圖串柒柒
唔掛機就好易贏返
但台狗低rank真係好易就掛機

唔係 呢到有菁英都掛機

BUT JOR GUNDAM

你點but的

👨‍🦲👨‍🦲

BUY...

share 俾禾 無錢買...

買碟

+未

我 力 SY 魚住 夠撈PO內戰了

+++

戰未

我有冇你FD

差魚住

新手

SY入PARTY未

【水水哦北move】網友激推熱炒店TOP5！聚餐小酌好去處！台北新北熱炒店大評比！

無咪 點搞

我同人圍圍圍緊

PS4有送架WOR

有無Dc ps4用喇叭😂

我5個 我邀你地？

我部機馬仔收番黎 應該無左

邀

我無廁fd 廁名？

私影黃線既

WAIT

插個iphone耳機落手制咪得

DC有LINK未

力邀我咪得 邀我入GAME未

得架咩

得房主邀到人架喎清=.=

咁你ID係咩

Heatjokerx

ADD左 邀++

dec係廁？

黑3

私影彈左？

彈左 被BAM10分鐘 佢食完飯後JOIN

係 我無lan 線 得wifi

唔岩插

咁尷

屌個飯番黎再睇下點先

wifi打高達等比____屌死

唔會啦 入場應該彈

比街人入啦 廢事鳩等

紅線+黃線 點打

我都食飯先

屌死SY

OK

我就是高達

出現了

SY未

我set左綠線以上
私影可以撞下 睇下入唔入到

比力狗屌死

碌佢

比mod我

WAC

冇SY點玩

有高達未

有SY未

膠能到

腎仔飛佛

點解我買左犽凝但係唔比我簡?btw是咪bug?

SY玩唔叫我 知咩料啦

唔俾你玩屁孩英

7巨手瓜起展

系 打能死你

支持

7SS我屌你老木

台未呀唔台WA乜鳩C

普京個女試藥試死左

7巨唔台

IPX-441

好介紹

西宮超撚正

掛機台?

彈又淆台又淆

好野黎 你係咪信晒我

呢套幾好戲

49000 3點集合

好, Bookmark 先

Ipx冇伏片

下次介紹50路

吳婉芳 52

我射精她

清識d野 西宮幾正

ipx-386都正

私人珍藏
IPZ 266

咩年代阿仲前田

正咪得 ==

代代人

佩 我要進來了

大家姐12點之後係去玩ig 唔是訓

WAC敢達

玩屎渠啦佢

IPZ 672 中文字幕板

seed

IPZ-672C.MP4

電G咁

我屌你屎忽

冇台

強制NTR

鐵牌之旅

小狗佩佩

wac

冇呀

同FD玩岩岩 笑到仆街 我好撚新手

聽日有LAN線架喇

係咁搵你玩都唔理我 知咩料啦

佢同囡囡玩 唔好怪佢

西維耳準備好未

今晚西撚硬維耳

你想燈俾曼姐
冇咁易

電王49000

想呃我地
重注西維耳

SY係咁

光頭高達機師

49000唔著紅衫

電王我屌你老母

有女打GUNDAM我即娶

黃線廢事啦 聽日LAN線打佢老母

點開TRAINNING MODE

真相大白

其實我女來的

我先係

塞維亞

西反杯

唔好gel住

gel定

非GAY

西西輕鬆反杯

Sy教我玩高達未

自由對戰 AI SET停止

好多日冇AR

訓先

交警唔睇49000

49000無後備咩

電破燈

@

美欺

鬧交真係柒撚到

車手冇D火邊得架

聽晚達

達達

聽晚米米

米米係雞

达哥輸硬啦
米100000000%

等輸

米米

又黑哂行雷

我私家G

想問吓有冇玩歐服嘅巴打想雙排

同c打ig開針

Siv

錢錢

敢達

世紀帝國

🚬

西輕鬆錢錢

講過好好笑嘅笑話

英超盛世

好能悶

彈彈

今晚國米 米米

意甲幾耐無入決賽

你自私玩

2016-2017 皇家馬德里 vs 祖雲達斯

內馬爾

無乜印像 仲有普巴個隊黎?

唔係 個隊早2年 對巴塞

個隊我就記得 仲有派路 維度
16-17無印像

撈鋪愈黎愈多人賭到唔洗返工了

代腎

小佩汪汪

24HRS台未

日本妹

今日返工冇得廢青

16-17 大巴拿 比真歷 文素基治

文素基治世界波

今年歐聯2場德法戰爭 點睇
歐盟已經爭緊做大佬

31655 世紀帝國

31655 敢达对敢达

力狗企鵝唔夠完美突擊打 dim gau

力狗超出想像 限制機體

點解半澤直樹咁好睇

系
見到堺雅人都扯扯地

韓服LOL雙排+++++++++++

7ss要

曼聯這群坑逼

賤種獌

好能25

你49000

諗住學半澤串鳩大和田咁串鳩老細

半澤直美

岩岩試左 俾老細屌到好似大和田咁跪老細

唔好走場OK?

半澤直巨

力要走場掛機冇人阻到

259抵死

你千萬不要對撈po的7巨抱有太高的同情
他自身所承受的25和貧窮 多是他應得的

why gum 25

撈鋪敢達內戰未

唔洗DO咩

你都要

你台

台我打J?

正 快

我講今晚

收工

台

你24h打丁台

麗珍

11254

以牙還牙

你嚇手足

有沒甘能弱==

不認真 業餘 馬戲團

屁孩英ban極都有
ban得一隻犽宿又有劫
ban埋隻劫又彈隻艾克出嚟
LOL唔檢討不特止，仲越出越多屁孩英
而家連sup都充斥住屁孩
乜撚野派克
sup全都場高輸出想點
我想光復LOL啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

淺井單中 服部cp

一個聯合 一個織田

@藍田唔知乜鳩

我就是光頭

有得偷英

特登揀隻足利偷服仔==

吹牙？

懷疑你同面面搞Gay

艾克又屁孩英

你屁孩

你咪屁孩囉
又掛機又走場

唔夠打=屁孩英

力:
SEED機=屁孩機
00機=MK機

力=mk屁孩

巨=含羞毒撚

我系

mk屁力

你含撚毒撚

你mk屁鞋

魚霜打拳

起身無耐又想訓 日日都係咁

積極人生

老左係咁

死廢青

老左先訓得少

電腦前面燒野食 係咩玩法

希望跌晒落隻腳到

燒烤味電腦

用CUP燒

CPU

想睇 除未

用鏡華燒

成板都係菇 仲要送飯

擺埋佢隻雞腿落去燒啦

D燈光好141

打高達就唔會

500我屌

即刻彈鐘走

谷到訓唔著

我ok喎

打單排好似打幾鋪就過左幾粒鐘咁

你岩你上

突擊送頭敢達

為左佢野到粒粒真係唔抵

情願屌米米

上次去有幾件獌狗

冷靜d 打慢d咪唔覺
成班個brake好似壞左咁 衝埋去類埋一舊咁

有47303

佢突擊送頭敢達

夠膽就PO埋4~50路個D出黎

得蛋捲

有 著皇馬波3

吓 我專推隊友去死

不啦 無特登行入去

夠膽就PO埋 47303出黎

圖左咪4~50路

文識又callg

岩你

岩石

IS

睇波

基隆東同娜米有無做愛

內馬耳

桃乃木世界第一

同小莓有

小莓同娜米我都揀小莓

哇...

揀多次

小莓好似淫D

係 但娜米後生+大波

小莓技術好

死魚格 睇佢開台就知

是 小莓追撚含

有閪我就屌

小安妮召喚峽谷小龍位

追你條撚含過個係我黎

你黎

電:我了

佢無J

電G撚到

佢冇J

花生蛋捲

系 好能屎

G咁

弱者先G

光頭仔尋晚話聽日打 今日人影都冇埋

勁高汁

話

少年你太年輕了

寧B M腳

-1-1

又比sy耍了一次

2020了

你先係 仲要係臭雞

好

你有頭 我有頭

推廣ROR2

EDF好玩d

ching sick ball

一出個時有玩過

有fd咁岩叫我玩麻

我2千機爆兩次 我FD 3千先爆

-1

廁仔未出現快D走 佢實屌你2000機先落

我玩3000 力狗爆三次添

屌你老味死老坑躝啦

ho ball

叫你買又唔買 操你媽B

要插線不了

我上黎幫你插 收你1舊水

上黎比我插 比返一舊水你

有冇咁肉酸得一舊
98都收五舊啦

你係值一舊 98比人插開先5舊

你咁閪窮 我搵文識好過

冇人台

@給唔敢的自己

有台未

SY自私玩台未

扑暈自己先 有台再叫醒我

你唔敢

公司有個阿叔, 4x歲......

xx10x

米嘴拉 開台拉

轉左lol 掛緊機

SY又25

唔結婚 唔生仔 男人老狗係咁既生活嫁啦

珍

搵多D咪屌隻高級雞 場波買多個0 搵少D咪禁鐘仔屌500一獲

搵多D=文識

是 我屌高級G了

請未

請咩

高級G

強卷最多中級G 無波

娜米幾錢

米米中定高

無波你話呢

?$

講咁耐都係冇台

SYHY

SY:GVG內戰-1

今晚米米

無人睇米米

米米等收

橋本有菜賣

Rachel Liang

貢夜唔訓有咩搞

撐相澤南 香港出世

12784 bot黎

你米撚食燒賣啦

夜晚晚勁多bot推post

(24h)

你先系

米屈 我專打電腦的

訓得

即刻JJ佢先

啲花生蛋捲好正

9.5s 5.5s ez$$$$$

ez wac

Yes

好彩沒買達達

又訓唔到 點返工

通頂返工

ST

利昂內爾·梅西

想返工

又話英國嗰邊有人請左你

吹水

電

今晚錫錫

慘 要返工了

想買內馬爾

世紀帝國就比你wac

你米啦屌

巴黎

米啦無J電

11254打世紀帝國

你唔+ 講經

打noob就可以加 但平時打街場好多高手入 京你比人屠

力新手

你又唔ON 講經

力玩咁耐仲係比人屠

我都會比人屠 對手太ging 唔係講笑

力又新手又屁孩
仲有衰咩

走場

力狗乜場都走
就係返工唔走場

有老母帶個仔去深水埗啲摸雀髮廊$30剪個頭髮 剪到屌晒鬼

又學到野

剪得幾好

文識玩過未

miss pun收費相 多圖

@km

我就是gundam

man know

Leg dog

呢個好笑

電燈

我連贏兩日

馬體會

今晚3號

腎早流流

8號未

Aoc

想po gay圖

今日18號

你po我屌能死你

你就是新手

重睇緊00 太陽爐了

想po魚箱圖

出驚未

不了

強烈建議會員李知恩圖報 改名做李支恩淘宝

屌能死7巨

死早狗

落7巨

死基佬

落力屎

藍絲（帶眼鏡）polyu gay佬，有冇人識佢？

到我po

魚箱全裸圖黎 快啲開黎睇

正

魚箱全裸

透能到

酒仙

reported

偽gay?

seed?

ipx416

IPX–219

G持港女相澤南

ipx 337

ssni 647

Av post

撈鋪不傾撈

ipx 417正

#9
李露多
• 12m
4秒夠了..

懲教署男職員

今晚8號

今晚10號
尼馬

大交合我屌你老母

屁孩抵啦

我屌你老母加租

交驚有正苦津貼

1.4B-1

厚德村村民

你食金拱門已經冇la

聽日-1

日日都聽日

大交合比我放一日ok?

垃圾先放假

力狗哭哭

好唔捱得

返工先有意義

IS
冇工返慘過食屎

Is

平時我開trans am返工的

Fiesta 내 맘에 태양을 꾹 삼킨 채

聽日既我

頭先先知我貼條twitter link有preview露J
唔好bam我

一早report左

學花狗要求del reply先

電王g完

冇g

Cls 我揾左條友個twitter睇

射到成個moon都係

有80%Gay佬傾向

斬開你十八碌，將你賓周當豬仔腸

g咁

腸仔包怒屌km後欄

又話唔訓

連仔做左野了 多謝連仔

老野點頂= =

日日都3點睇球 5點訓

撈鋪內戰未

1001

#998

2

樓下25狗